[快過衰仔樂園爆料] 成個矽谷已經近乎做撚晒共產黨與左膠既奴隸

APPLE: 共產黨話一就一, 話二就二
TESLA: 係中國開車廠
GOOGLE: 幫共產黨與左膠維穩中
FACEBOOK: 多次為左打入中國市場奶共產黨鞋底
TWITER: 雖然有BAN 5毛, 但係都會為左膠刪侵侵POST

咁你話, 侵侵點穩羸呀? 四面八方都係D同共產黨同流合污, 想佢死既敵人
羸到要還神啦屌

美仔會唔會學Putin仔

屌，差d 唔記得睇開po 條hihi 既名